哩條友都幾慘，戴綠帽帶到出晒名

真係慘

幾驚係我

清，你發生咩事咁驚

Green MARIO